屌,四巫日,咁咋?

四四四,四你老巫

幫手燈，想入貨

屌你

你肯定有subscribe傻p

咁咪幾好

燈你老尾,今晚殺權

傻P忠實粉絲

老鐵，你想入邊隻？

又見到你炒車

驚閪

Doc蛇呢期點，我買親都閪冧，琴日買eyes又平手走，搞唔撚掂

靜啦

你邊位

入rkt

Rkt又回到23

半粒鐘咋 靜啦

殺殺殺 殺你老巫

24.8入左

Discord首席止蝕師

你地慢慢

等息升打lol

輸左10萬，唔知點搞

你輸又唔係我輸。

Sh緊 唔巧燈